我問老屎忽罷唔罷工，佢咁樣答我⋯⋯

罷工有咩用姐，今日罷工d野積埋咪又係下一日自己做返，你話有人幫我做就話姐！

有冇人可以教育下呢啲老屎忽罷工嘅真正意義

你都話老屎忽啦
人地食鹽多過你食米呀

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

食咁撚多鹽仲唔撚死

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

推

血壓高呀

AL , SL 有冇放呀 ? 你唔見你話積野既 ?